其實前世做錯d乜今世先要住秀茂坪呢

山咔啦到咁都不特止，仲要集中哂成竇啲公屋廢老，成個集中營咁，搭車經過都鄧住嗰頭d人慘，好彩細個老母強力反對搬去嗰度，唔係係嗰度大童年都幾sad

秀茂坪都有傑出人士

你前世咪係呀雞囉
比人燒死佐嘛

有間公屋住你估好易？